難道沒練習太耐，唔識同人建立 intimacy

已經唔識同人建立 intimate relationship